{"Directivos": ["https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", "https://uniandes.edu.co/", "1", 0, 1], "Listado de facultades": ["https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", "https://uniandes.edu.co/", "2", 0, 1], "Listado de departamentos": ["https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", "https://uniandes.edu.co/", "3", 0, 1], "Rector: Pablo Navas Sanz de Santamar\u00eda": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 1, "1", 2], "Vicerrector Acad\u00e9mico: Carl Langebaek Rueda": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 2, "1", 2], "Vicerrector Administrativo y Financiero: Teresa G\u00f3mez Torres": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 3, "1", 2], "Vicerrector de Desarrollo y Egresados: Eduardo Behrentz Valencia": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 4, "1", 2], "Vicerrector de Investigaciones: Silvia Restrepo Restrepo": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 5, "1", 2], "Secretaria General: Mar\u00eda Teresa Tob\u00f3n Rubio": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 6, "1", 2], "": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 64, "1", 2], "Facultad de Administraci\u00f3n: Eric Rodr\u00edguez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 8, "1", 2], "Facultad de Arquitectura y Dise\u00f1o: Rafael Hernando Barrag\u00e1n": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 9, "1", 2], "Facultad de Artes y Humanidades: Patricia Zalamea Fajardo": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 10, "1", 2], "Facultad de Ciencias: Ferney Javier Rodr\u00edguez Due\u00f1as": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 11, "1", 2], "Facultad de Ciencias Sociales: Hugo Fazio Vengoa": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 12, "1", 2], "Facultad de Derecho: Catalina Botero Marino": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 13, "1", 2], "Facultad de Econom\u00eda: Juan Camilo C\u00e1rdenas": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 14, "1", 2], "Facultad de Educaci\u00f3n: Eduardo Escall\u00f3n": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 15, "1", 2], "Facultad de Ingenier\u00eda: Alfonso Reyes Alvarado": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 16, "1", 2], "Facultad de Medicina: Luis Andr\u00e9s Sarmiento Rodr\u00edguez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 17, "1", 2], "Decanatura de Estudiantes: Mar\u00eda Consuelo Burgos": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 18, "1", 2], "Escuela de Gobierno: Eduardo Pizano": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 19, "1", 2], "Centro de \u00c9tica Aplicada: Juny Montoya": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 20, "1", 2], "Centro Interdisciplinario de Estudios sobre Desarrollo (Cider): \u00d3scar Armando Pardo Arag\u00f3n": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 21, "1", 2], "Administraci\u00f3n: Juan Pablo Soto (Vicedecano de Relaciones Corporativas)": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 23, "1", 2], "Administraci\u00f3n: Jos\u00e9 Miguel Ospina Silva (Vicedecano acad\u00e9mico)": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 24, "1", 2], "Ciencias: Martha Josefina Vives Fl\u00f3rez (Vicedecana de Investigaci\u00f3n)": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 25, "1", 2], "Ciencias Sociales: Felipe Casta\u00f1eda Salamanca (Vicedecano de Investigaci\u00f3n y Posgrados)": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 26, "1", 2], "Ingenier\u00eda: Carlos Francisco Rodriguez (Vicedecano)": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 27, "1", 2], "Ingenier\u00eda: Juan Carlos Brice\u00f1o Triana (Director de la Escuela de Posgrados)": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 28, "1", 2], "Antropolog\u00eda: Margarita Serje": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 30, "1", 2], "Arquitectura: Claudia Mej\u00eda Ortiz": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 31, "1", 2], "Arte: Carmen Gil Vrolijk": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 32, "1", 2], "Ciencias Biol\u00f3gicas: Adolfo Am\u00e9zquita Torres": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 33, "1", 2], "Ciencia Pol\u00edtica: Laura Wills Otero": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 34, "1", 2], "Dise\u00f1o: Ricardo Sarmiento": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 35, "1", 2], "Filosof\u00eda: Carlos Andr\u00e9s Manrique Ospina": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 36, "1", 2], "F\u00edsica: Gabriel T\u00e9llez Acosta": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 37, "1", 2], "Geociencias: Rodrigo Alberto Mar\u00edn": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 38, "1", 2], "Historia: Muriel Laurent": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 39, "1", 2], "Historia del Arte: Ver\u00f3nica Uribe": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 40, "1", 2], "Humanidades y Literatura: Andrea Lozano V\u00e1squez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 41, "1", 2], "Ingenier\u00eda Biom\u00e9dica: Juan Manuel Cordovez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 42, "1", 2], "Ingenier\u00eda Civil y Ambiental: Luis Alejandro Camacho Botero": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 43, "1", 2], "Ingenier\u00eda de Sistemas y Computaci\u00f3n: Yezid Enrique Donoso Meisel": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 44, "1", 2], "Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica y Electr\u00f3nica: Andr\u00e9s Felipe G\u00f3mez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 45, "1", 2], "Ingenier\u00eda Industrial: Andr\u00e9s Medaglia Gonz\u00e1lez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 46, "1", 2], "Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica: Juan Pablo Casas Rodr\u00edguez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 47, "1", 2], "Ingenier\u00eda Qu\u00edmica: Oscar Alberto \u00c1lvarez Solano": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 48, "1", 2], "Lenguas y Cultura: Hugo Hern\u00e1n Ram\u00edrez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 49, "1", 2], "Matem\u00e1ticas: Ren\u00e9 Meziat": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 50, "1", 2], "M\u00fasica: Carolina Gamboa Hoyos": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 51, "1", 2], "Psicolog\u00eda: Diana Mar\u00eda Agudelo V\u00e9lez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 52, "1", 2], "Qu\u00edmica: \u00c9dgar Francisco Vargas Escamilla": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 53, "1", 2], "Centro de Estudios en Periodismo (Ceper): \u00d3mar Rinc\u00f3n Rodr\u00edguez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 54, "1", 2], "Centro de Espa\u00f1ol: Andr\u00e9s Fernando Forero G\u00f3mez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 56, "1", 2], "Centro de Estudios Internacionales (Cei):": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 57, "1", 2], "Centro de Estudios sobre Desarrollo Econ\u00f3mico (Cede): Raquel Bernal": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 58, "1", 2], "Centro de Estudios sobre la Orinoqu\u00eda: Carlos Montenegro": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 59, "1", 2], "Centro de Estudios sobre Seguridad y Drogas: Hernando Zuleta Gonz\u00e1lez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 60, "1", 2], "Centro de Innovaci\u00f3n en Tecnolog\u00eda y Educaci\u00f3n (Conecta-TE): Luz Adriana Osorio G\u00f3mez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 61, "1", 2], "Centro de Investigaci\u00f3n y Creaci\u00f3n - Facultad de Artes y Humanidades: David Solodkow": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 62, "1", 2], "Centro de Investigaciones Sociojur\u00eddicas (Cijus): Isabel Cristina Jaramillo (Directora de investigaciones)": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 63, "1", 2], "Gerencia del Campus: Maurix Augusto Su\u00e1rez Rodr\u00edguez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 65, "1", 2], "Auditor\u00eda Interna: Jorge Charry": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 66, "1", 2], "Direcci\u00f3n de Admisiones y Registro: Claudia Margarita Meza Botero": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 67, "1", 2], "Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n Continuada: Diana Betancourt Galindo": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 68, "1", 2], "Direcci\u00f3n de Filantrop\u00eda: Carolina \u00c1ngel Moreno": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 69, "1", 2], "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n Humana y Organizacional: Sonia Patricia Murillo Ruiz": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 70, "1", 2], "Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n y Desarrollo Acad\u00e9mico: Francisco Zarur": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 71, "1", 2], "Direcci\u00f3n de Internacionalizaci\u00f3n: Carolyn Finck": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 72, "1", 2], "Direcci\u00f3n de Investigaci\u00f3n y Doctorados: Adriana Rosillo": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 73, "1", 2], "Direcci\u00f3n de Planeaci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n: Carlos Castellanos": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 74, "1", 2], "Direcci\u00f3n de Posicionamiento: Carolina Mora": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 75, "1", 2], "Direcci\u00f3n de Servicios de Informaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda:": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 76, "1", 2], "Direcci\u00f3n Financiera: Wei-maa Hung Varela": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 77, "1", 2], "Direcci\u00f3n Jur\u00eddica: Eduardo Zorro Rubio": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 78, "1", 2], "Ediciones Uniandes: Julio Paredes": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 79, "1", 2], "Ombudsperson: Margarita Mar\u00eda G\u00f3mez Ord\u00f3\u00f1ez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 80, "1", 2], "Admisiones y Proyectos Especiales: Alejandro Rico Restrepo": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 81, "1", 2], "Adquisiciones y Suministros: Paola Andrea Garc\u00eda Hu\u00e9rfano": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 82, "1", 2], "Apoyo Financiero a Estudiantes: Ana Mar\u00eda Neiza Romero": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 83, "1", 2], "Centro de Trayectoria Profesional: Mar\u00eda Camila Venegas": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 84, "1", 2], "Construcci\u00f3n de Comunidad: Adriana D\u00edaz Hern\u00e1ndez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 85, "1", 2], "Departamento M\u00e9dico y Salud Ocupacional: Germ\u00e1n Ot\u00e1lora Gonz\u00e1lez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 86, "1", 2], "Jefe de Consejer\u00eda: \u00c1ngela Mar\u00eda Pati\u00f1o G\u00f3mez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 87, "1", 2], "Jefe de Gesti\u00f3n Cultural: Ximena Guerrero Palacio": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 88, "1", 2], "Jefe de Negocios y Servicios a la comunidad: Jimena Hern\u00e1ndez Borrero": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 89, "1", 2], "Jefe de Scouting y Promoci\u00f3n: Gina Linares Barrero": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 90, "1", 2], "Registro: Juana Margarita Lopera Doncell": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 91, "1", 2], "Relaciones P\u00fablicas: Ruth Adriana Sierra": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 92, "1", 2], "Seguridad y Servicios B\u00e1sicos: Jorge Manrique": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 93, "1", 2], "Sistema de Bibliotecas: \u00c1ngela Mar\u00eda Mej\u00eda": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 94, "1", 2], "Tesorer\u00eda: Elizabeth Figueroa L\u00f3pez": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 95, "1", 2], "Fundaci\u00f3n de la Universidad de los Andes en Nueva York": ["", "https://uniandes.edu.co/es/universidad/informacion-general/directivos/", 96, "1", 2], "Centro de Estudios en Periodismo - Ceper": ["https://ceper.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 1, "3", 2], "Departamento de Antropolog\u00eda": ["https://antropologia.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 2, "3", 2], "Departamento de Arquitectura": ["http://arquitectura.uniandes.edu.co/scripts/p_intro.htm", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 3, "3", 2], "Departamento de Arte": ["https://arte.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 4, "3", 2], "Departamento de Ciencia Pol\u00edtica": ["https://c-politica.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 5, "3", 2], "Departamento de Ciencias Biol\u00f3gicas": ["https://cienciasbiologicas.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 6, "3", 2], "Departamento de Dise\u00f1o": ["http://design.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 7, "3", 2], "Departamento de Filosof\u00eda": ["https://filosofia.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 8, "3", 2], "Departamento de F\u00edsica": ["http://fisica.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 9, "3", 2], "Departamento de Geociencias": ["http://geociencias.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 10, "3", 2], "Departamento de Historia": ["https://historia.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 11, "3", 2], "Departamento de Historia del Arte": ["https://arte.uniandes.edu.co/historia-del-arte/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 12, "3", 2], "Centro Interdisciplinario de Estudios sobre Desarrollo (CIDER)": ["http://cider.uniandes.edu.co/paginas/home.aspx", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 1, "2", 2], "Escuela de Gobierno Alberto Lleras Camargo": ["https://egob.uniandes.edu.co/index.php/es/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 2, "2", 2], "Facultad de Administraci\u00f3n": ["http://administracion.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 3, "2", 2], "Facultad de Arquitectura y Dise\u00f1o": ["http://arqdis.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 4, "2", 2], "Facultad de Artes y Humanidades": ["https://facartes.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 5, "2", 2], "Departamento de Humanidades y Literatura": ["https://literatura.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 13, "3", 2], "Departamento de Ingenier\u00eda Biom\u00e9dica": ["https://ingbiomedica.uniandes.edu.co/index.php/es/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 14, "3", 2], "Departamento de Ingenier\u00eda Civil y Ambiental": ["https://civil.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 15, "3", 2], "Departamento de Ingenier\u00eda de Sistemas y Computaci\u00f3n": ["https://sistemas.uniandes.edu.co/es/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 16, "3", 2], "Departamento de Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica y Electr\u00f3nica": ["https://electrica.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 17, "3", 2], "Departamento de Ingenier\u00eda Industrial": ["https://industrial.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 18, "3", 2], "Departamento de Ingenier\u00eda Mec\u00e1nica": ["http://mecanica.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 19, "3", 2], "Departamento de Ingenier\u00eda Qu\u00edmica": ["https://ingquimica.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 20, "3", 2], "Departamento de Lenguas y Cultura": ["https://lenguas.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 21, "3", 2], "Departamento de Matem\u00e1ticas": ["http://matematicas.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 22, "3", 2], "Departamento de M\u00fasica": ["http://musica.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 23, "3", 2], "Facultad de Ciencias": ["http://ciencias.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 6, "2", 2], "Facultad de Ciencias Sociales": ["https://faciso.uniandes.edu.co/index.php?ac=inicio", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 7, "2", 2], "Facultad de Derecho": ["https://derecho.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 8, "2", 2], "Facultad de Econom\u00eda": ["http://economia.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 9, "2", 2], "Facultad de Educaci\u00f3n": ["https://educacion.uniandes.edu.co/index.php", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 10, "2", 2], "Facultad de Ingenier\u00eda": ["http://ingenieria.uniandes.edu.co/paginas/home.aspx", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 11, "2", 2], "Facultad de Medicina": ["https://medicina.uniandes.edu.co/index.php/es/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-facultades/", 12, "2", 2], "Departamento de Psicolog\u00eda": ["https://psicologia.uniandes.edu.co/", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 24, "3", 2], "Departamento de Qu\u00edmica": ["http://quimica.uniandes.edu.co", "https://uniandes.edu.co/es/programas-facultades/lista-departamentos/", 25, "3", 2], "<b>NOTICIA: </b>Los estudiantes de quinto semestre de la Facultad de Medicina, deben tramitar su carn\u00e9 institucional de la FSFB.": ["", "https://medicina.uniandes.edu.co/index.php/es/", 1, "2-12", 3], "<b>NOTICIA: </b>...": ["", "https://medicina.uniandes.edu.co/index.php/es/", 2, "2-12", 3], "<b>NOTICIA: </b>Si eres estudiante de la Facultad de Medicina de la Universi...": ["", "https://medicina.uniandes.edu.co/index.php/es/", 3, "2-12", 3], "<b>NOTICIA: </b>Forma talento humano con co...": ["", "https://medicina.uniandes.edu.co/index.php/es/", 4, "2-12", 3], "<b>NOTICIA: </b>SEP 08: Alba \u00c1vila y Fernando Pastrana participan en foro de nanotecnolog\u00eda de ICONTEC": ["", "https://ingenieria.uniandes.edu.co/paginas/home.aspx", 1, "2-11", 3], "<b>NOTICIA: </b>SEP 05: Sol, picnic y concierto en el D\u00eda del Ingeniero": ["", "https://ingenieria.uniandes.edu.co/paginas/home.aspx", 2, "2-11", 3], "<b>NOTICIA: </b>SEP 05: Biom\u00e9dicos participan en competencia internacional de dise\u00f1o": ["", "https://ingenieria.uniandes.edu.co/paginas/home.aspx", 3, "2-11", 3], "<b>NOTICIA: </b>SEP 05: Industriales ganan 1ra. Competencia Anal\u00edtica": ["", "https://ingenieria.uniandes.edu.co/paginas/home.aspx", 4, "2-11", 3], "<b>NOTICIA: </b>John Hruska pas\u00f3 el verano en la Facultad trabajando bajo la supervisi\u00f3n de los profesores Felipe Mu\u00f1oz y \u00c1lba \u00c1vila.": ["", "https://ingenieria.uniandes.edu.co/paginas/home.aspx", 5, "2-11", 3], "<b>PROFESOR: </b>Christian Camilo Aparicio Baquen (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/ccaparicio324)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1000, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Christian F. Ariza Porras (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/cfariza975)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1001, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>\u00d3scar \u00c1vila Cifuentes (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/ojavila)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1002, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Germ\u00e1n Bravo C\u00f3rdoba (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/gbravo)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1003, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Rodrigo Cardoso Rodr\u00edguez (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/rcardoso)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1004, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Nicol\u00e1s Cardozo \u00c1lvarez (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/ncardozo)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1005, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Rubby Casallas Guti\u00e9rrez (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/rcasalla)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1006, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Lina Casas (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/lgcasas766)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1007, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Harold Castro Barrera (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/hcastro)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1008, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Dar\u00edo Correal Torres (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/dcorreal)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1009, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Fernando de la Rosa Rosero (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/fde)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1010, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Yezid Donoso Meisel (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/ydonoso)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1011, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Jorge Duitama Castellanos (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/jaduitama)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1012, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Pablo Figueroa Forero (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/pfiguero)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1013, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>C\u00e9sar Forero Gonz\u00e1lez (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/caforero10)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1014, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Kelly Garc\u00e9s Pernett (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/kjgarces971)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1015, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Rafael G\u00f3mez D\u00edaz (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/ragomez)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1016, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Joshsua James Gonz\u00e1lez D\u00edaz (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/gdjoshsua10)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1017, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>\u00d3scar Gonz\u00e1lez Rojas (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/ogonza1)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1018, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Marcela Hern\u00e1ndez Hoyos (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/marcher)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1019, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Jos\u00e9 Tiberio Hern\u00e1ndez (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/jhernand)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1020, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Andrea Herrera Suesc\u00fan (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/aherrer)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1021, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Claudia Jim\u00e9nez Guar\u00edn (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/cjimenez)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1022, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Mario Linares V\u00e1squez (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/mlinaresv)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1023, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Olga Mari\u00f1o Drews (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/olmarino)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1024, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Jesse Padilla Agudelo (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/pajesse10)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1025, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Vanessa P\u00e9rez Romanello (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/vaperez)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1026, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Sandra Rueda (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/sarueda)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1027, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Mario Sanchez (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/marsan1)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1028, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Silvia Takahashi Rodr\u00edguez (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/stakahas)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1029, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Victor Toro C\u00f3rdoba (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/vmtoro815)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1030, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Jorge Villalobos Salcedo (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/jvillalo)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1031, "3-16", 3], "<b>PROFESOR: </b>Mar\u00eda del Pilar Villamil Giraldo (https://profesores.virtual.uniandes.edu.co/mavillam)": ["", "https://sistemas.uniandes.edu.co/es/isis-descripcion/profesores", 1032, "3-16", 3], "<b>NOTICIA: </b>Jornadas como la de D\u00eda Pa\u00edz, invitan a reflexionar con mayor detenimiento sobre la relaci\u00f3n entre academia y sociedad, el rol de las universidades en la construcci\u00f3n de la paz y la utilidad del conocimiento acad\u00e9mico.": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/paginas/home.aspx", 1, "2-1", 3], "<b>NOTICIA: </b>Recientemente hemos conocido diferentes reflexiones sobre la visita del Papa Francisco a Colombia, siendo en su mayor\u00eda pronunciamientos que lo califican de acontecimiento internacional por el significado que su presencia de l\u00edder mundial genera en un pa\u00eds que inicia la implementaci\u00f3n de los acuerdos de paz": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/paginas/home.aspx", 2, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: Andr\u00e9s Hern\u00e1ndez Qui\u00f1ones:             Ph.D. en Ciencias Pol\u00edticas y de la Administraci\u00f3n con \u00e9nfasis en Filosof\u00eda Moral, Jur\u00eddica y Pol\u00edtica, de la Universidad Central de Barcelona, Espa\u00f1a. Magister en Filosof\u00eda Pol\u00edtica y Social de la misma instituci\u00f3n.         :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1000, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: Camille Boutron:             Ph.D. en Sociolog\u00eda, de la Universidad Paris III Sorbonne Nouvelle, Francia.        :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1001, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: Carlos Zorro S\u00e1nchez :             Ph.D. en Ciencias Sociales del Desarrollo, de la Escuela de Altos Estudios de Sociales de Par\u00eds, Francia. Ph.D. en Econom\u00eda del Desarrollo, de la Universidad Par\u00eds I (Panth\u00e9on-Sorbonne), Francia.        :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1002, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: Diana Marcela G\u00f3mez Correal:             Ph.D. en Antropolog\u00eda, de la Universidad de Carolina del Norte, Chapel Hill, NC, Estados Unidos. Magister en Historia, de la Universidad Nacional.        :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1003, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: Gonzalo Vargas Forero:             Ph.D. en Estudios del Desarrollo, de la Escuela de Econom\u00eda y Ciencia Pol\u00edtica de Londres, Reino Unido. Magister en Econom\u00eda, de la Universidad Nacional de Colombia.        :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1004, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: Javier Armando Pineda Duque:             Ph.D. en Geograf\u00eda, de la Universidad de Durham, Inglaterra. Magister en Econom\u00eda, del Centro de Investigaci\u00f3n y Docencia Econ\u00f3mica, en M\u00e9xico.        :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1005, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: Javier Hernando Garc\u00eda Est\u00e9vez:             Ph.D. en Econom\u00eda, de la Universidad de Barcelona, en Espa\u00f1a, y Magister en Econom\u00eda, de esa misma instituci\u00f3n.          :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1006, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: Juan Manuel Gonz\u00e1lez Scobie:             Ph.D. en Geograf\u00eda, de la Universidad Estatal de Pennsylvania, Estados Unidos. Magister en Geograf\u00eda de la misma instituci\u00f3n.        :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1007, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: Juli\u00e1n Idrobo Medina:             Ph.D. en Gesti\u00f3n Ambiental y de Recursos Naturales, del Instituto de Recursos Naturales de la Universidad de Manitoba, Winnipeg, Canada.        :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1008, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: \u00d3scar Armando Pardo Arag\u00f3n:             Estudiante doctoral de la Universidad de Tulane, en New Orleans, Estados Unidos. Magister en Diplomacia y Relaciones Internacionales, de la Universidad de Lancaster, Reino Unido y Magister en Administraci\u00f3n, de la Universidad de los Andes.        :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1009, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: Sergio Montero Mu\u00f1oz:             Ph.D. en Planificaci\u00f3n Urbana y Regional, de la Universidad de California, Berkeley, en Estados Unidos. Master en Planificaci\u00f3n Urbana y Regional de la misma instituci\u00f3n.         :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1010, "2-1", 3], "<b>PROFESOR: </b>: Mar\u00eda Cecilia Roa Garc\u00eda:             PhD en Recursos Naturales, Ambiente y Sostenibilidad en la Universidad de Columbia Brit\u00e1nica de Vancouver, Canad\u00e1. Master en Estudios de Desarrollo en el London School of Economics.        :                             :": ["", "https://cider.uniandes.edu.co/Paginas/EstructuraOrganizacional.aspx?gid=2", 1011, "2-1", 3], "...": ["", "https://facartes.uniandes.edu.co/", 1, "2-5", 3], "<b>NOTICIA: </b>Mar\u00eda: \u00bfc\u00f3mo leerla hoy, a 150 a\u00f1os de su publicaci\u00f3n?": ["", "https://facartes.uniandes.edu.co/", 2, "2-5", 3], "<b>NOTICIA: </b>Convocatoria Residencia Artistica Internacional - Universidad de Brasilia": ["", "https://facartes.uniandes.edu.co/", 3, "2-5", 3], "<b>NOTICIA: </b>Premio Sal\u00f3n S\u00e9neca 2017": ["", "https://facartes.uniandes.edu.co/", 4, "2-5", 3], "<b>NOTICIA: </b>Faculty position in the field of Digital Humanities": ["", "https://facartes.uniandes.edu.co/", 5, "2-5", 3], "<b>NOTICIA: </b>Las cuerdas se toman la franja de conciertos de los jueves": ["", "https://facartes.uniandes.edu.co/", 6, "2-5", 3], "<b>NOTICIA: </b>Hedda Gabler": ["", "https://facartes.uniandes.edu.co/", 7, "2-5", 3], "<b>NOTICIA: </b>Programaci\u00f3n cursos en Educaci\u00f3n Continuada tercer trimestre de 2017": ["", "https://facartes.uniandes.edu.co/", 8, "2-5", 3], "<b>NOTICIA: </b>Convocatoria docente Humanidades Digitales": ["", "https://facartes.uniandes.edu.co/", 9, "2-5", 3], "<b>NOTICIA: </b>MEMS-Al es la primera escuela de verano internacional destinada a estudiantes en Am\u00e9rica Latina focalizada en los micro y nanosistemas, comenzando desde los fundamentos y tecnolog\u00eda hasta aplicaciones como el...": ["", "https://electrica.uniandes.edu.co/en/", 2, "3-17", 3], "<b>NOTICIA: </b>Alba Avila y Fernando Pastrana participaron en el Instituto Nacional de Salud (NIH) de los Estados Unidos con su trabajo Cytotoxic Effects of Carbon Based Nanomaterials in Single Cell el...": ["", "https://electrica.uniandes.edu.co/en/", 3, "3-17", 3], "<b>NOTICIA: </b>SABER PRO 2017inscripciones hasta el 23 de Junio de 2017. Estudiantes llamados a presentar el examen. Estudiantes de pregrado que aun no han presentado el examen y tienen posibilidades de...": ["", "https://electrica.uniandes.edu.co/en/", 4, "3-17", 3], "<b>NOTICIA: </b>The cyber-physical systems security laboratory at UT Dallas is looking for a postdoctoral scholar with interests and experience on security of industrial control systems. Research will focus on detection and...": ["", "https://electrica.uniandes.edu.co/en/", 5, "3-17", 3], "<b>NOTICIA: </b>El estudiante Doctoral Fernando Pastrana sustento su tesis titulada:\"SAFETY ASSESSMENT OF NANOMATERIALS IN BIOLOGICAL SYSTEMS: MECHANICAL AND BIOCHEMICAL APPROACHES\"Asistieron a esta sustentaci\u00f3n la profesora Tsai Candace (seniour Professor, Occupational and...": ["", "https://electrica.uniandes.edu.co/en/", 6, "3-17", 3], "<b>NOTICIA: </b>El programa de Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica de la Universidad de los Andes, es uno de los programas elegibles en la convocatoria del gobierno que fomenta el estudio de carreras tecnol\u00f3gicas.Ver toda...": ["", "https://electrica.uniandes.edu.co/en/", 7, "3-17", 3], "<b>NOTICIA: </b>El Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional seg\u00fan resoluci\u00f3n 19845 del 18 de Octubre de 2016, renov\u00f3 por 7 a\u00f1os el registro calificado del programa de Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica de la Universidad de...": ["", "https://electrica.uniandes.edu.co/en/", 8, "3-17", 3], "<b>NOTICIA: </b>El Cap\u00edtulo Estudiantil de Aplicaciones Industriales de la Universidad de los Andes fue reconocido como ganador del concurso \u201cCaso de \u00c9xito - Cap\u00edtulos IAS\u201d en la Reuni\u00f3n Regional de Ramas...": ["", "https://electrica.uniandes.edu.co/en/", 9, "3-17", 3], "<b>NOTICIA: </b>John William V\u00e1squez, estudiante de Doctorado en Ingenier\u00eda, obtuvo este reconocimiento por un sistema de alarmas de situaciones anormales en el arranque de operaci\u00f3n de plantas petroqu\u00edmicas.(Ver m\u00e1s ....)": ["", "https://electrica.uniandes.edu.co/en/", 10, "3-17", 3], "<b>NOTICIA: </b>La Rector\u00eda design\u00f3 a Andr\u00e9s Felipe G\u00f3mez como director del Departamento de Ingenier\u00eda El\u00e9ctrica y Electr\u00f3nica, por dos a\u00f1os, a partir del 8 de junio de 2016.\u00a0(Ver m\u00e1s)": ["", "https://electrica.uniandes.edu.co/en/", 11, "3-17", 3], "<b>PROFESOR: </b>Andr\u00e9s \u00c1lvarez. Profesor Asociado. Ph.D. en Econom\u00eda, U.Par\u00eds X - Nanterre. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . ca.alvarez967@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 5037": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1000, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Diego Amador. Profesor Asistente. Ph.D. en Econom\u00eda, University of Pennsylvania. Antrop\u00f3logo, Universidad de los Andes. E-mail . d.amador586@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2478": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1001, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>David Bardey. Profesor Asociado. Ph.D. en Econom\u00eda, Universidad de Besancon. Economista, Universidad de Besancon. E-mail . d.bardey@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2415": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1002, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Oscar Becerra. Profesor Asistente. Ph.D. en Econom\u00eda, University of British Columbia. Economista Universidad Nacional de Colombia. E-mail . obecerra@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 5054": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1003, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Raquel Bernal. Profesor Titular. Ph.D. en Econom\u00eda, New York University. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . rbernal@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2414": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1004, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Jorge Alexander Bonilla. Profesor Asistente. Ph.D. en Econom\u00eda, Universidad de Gotemburgo, Suecia. Ingeniero Forestal, Universidad del Tolima. E-mail . jobonill@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 3020": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1005, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Carlos Caballero. Profesor Titular. Mag\u00edster en Ingenier\u00eda de Transportes, Universidad de California Santa B\u00e1rbara, Mag\u00edster en Administraci\u00f3n P\u00fablica, Woodrow Wilson School Of Public And International Affairs. Ingeniero Civil, Universidad de los Andes. E-mail . ccaballero@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2426": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1006, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Adriana Camacho. Profesor Asociado. Ph.D. en Econom\u00eda, Brown University. Economista, Pontificia Universidad Javeriana. E-mail . adcamach@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 3402": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1007, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Augusto Cano. Profesor Em\u00e9rito. Master of Arts, Economia, Michigan State University, East Lansing. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . acano@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2411": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1008, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Juan Camilo C\u00e1rdenas. Profesor Titular. Ph.D. Environmental and Resource Economics, University of Massachusetts Amherst. Ingeniero Industrial, Universidad Javeriana. E-mail . jccarden@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2421": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1009, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Fernando Carriazo. Profesor Asistente. Ph.D. Agricultural, Environmental and Regional Economics, Pennsylvania State University. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . f.carriazo126@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2461": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1010, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Ra\u00fal Castro. Profesor Asociado. Master en Econom\u00eda - PEG, Universidad de los Andes.. Matem\u00e1tico, Universidad Nacional de Colombia. Economista, Universidad Externado de Colombia.. E-mail . rcastro@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2406": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1011, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Nicol\u00e1s de Roux. Profesor Asistente. Ph.D. en Econom\u00eda, Columbia University. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . nicolas.de.roux@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 3737": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1012, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Marcela Eslava. Professor. Ph.D in Economics, University of Maryland at College Park. BA & MA in Economics, Universidad de los Andes. E-mail . meslava@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2407": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1013, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Leopoldo Fergusson. Associate Professor. Ph.D. in Economics, MIT. BA & MA in Economics, Universidad de los Andes. E-mail . lfergusson@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2439": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1014, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Leonardo Garc\u00eda. Profesor Asociado. Master en Regulaci\u00f3n, Universidad de los Andes. Economista, Universidad Externado de Colombia. E-mail . legarcia@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2425": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1015, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Jos\u00e9 Alberto Guerra. Profesor Asistente. Ph.D. en Econom\u00eda, University College London. Economista, Universidad del Rosario. E-mail . ja.guerra@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 5069": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1016, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Marc Hofstetter. Profesor Titular. Ph.D en Econom\u00eda, Johns Hopkins University. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . mahofste@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 3633": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1017, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Jimena Hurtado. Profesor Asociado. Ph.D en Econom\u00eda, U.Par\u00eds X - Nanterre. Economista, Polit\u00f3loga, Universidad de los Andes. E-mail . jihurtad@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 3473": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1018, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez. Profesor Titular. Ph.D. en Econom\u00eda Agr\u00edcola y Recursos Naturales, University of Maryland at College Park. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . aibanez@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 3634": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1019, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Paula Jaramillo. Profesor Asociado. Ph.D. en Econom\u00eda, University of Rochester. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . p.jaramillo26@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2477": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1020, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Samuel Jaramillo. Profesor Titular. Ph.D. en Urbanisme et Amenagement, Institut d\u00b4Urbanisme de Paris. Universit\u00e9 Paris XII. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . ejaramil@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2413": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1021, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Ricardo Kerguel\u00e9n. Profesor Asistente. Ph.D. en Historia, Universidad de California, San Diego. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . rkerguel@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 3623": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1022, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Rachid Laajaj. Profesor Asistente. Ph.D. Agricultural and Applied Economics, University of Wisconsin-Madison. . E-mail . r.laajaj@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2433": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1023, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Jos\u00e9 Ignacio L\u00f3pez. Profesor Asistente. Ph.D. en Econom\u00eda, UCLA. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . ji.lopezg@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2475": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1024, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Jorge Higinio Maldonado. Profesor Asociado. Ph.D en Econom\u00eda Agr\u00edcola, Ambiental y del Desarrollo, Ohio State University. Zootecnista, Universidad Nacional de Colombia. E-mail . jmaldona@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 3472": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1025, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Andr\u00e9s Moya. Profesor Asistente. Ph.D en Econom\u00eda Agr\u00edcola y Recursos Naturales, Universidad de California, Davis. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . a.moya@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 3273": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1026, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Oskar Nupia. Profesor Asociado. Ph.D. en Econom\u00eda, Universitat Pompeu Fabra. Economista, Universidad Javeriana. E-mail . onupia@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 3941": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1027, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>David Perez-Reyna. Profesor Asistente. Ph.D. en Econom\u00eda, University of Minnesota. Matem\u00e1tico, Universidad de los Andes. E-mail . d.perez-reyna@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2476": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1028, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Alvaro Jos\u00e9 Riascos. Profesor Asociado. Ph.D, Instituto de Matem\u00e1ticas Puras y Aplicadas (IMPA). Matem\u00e1tico, Universidad de los Andes. E-mail . ariascos@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2436": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1029, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Tom\u00e1s Rodr\u00edguez Barraquer. Profesor Asociado. Ph.D  Economics, Stanford. BSc Mathematics and Economics, LSE. E-mail . t.rodriguezb@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2417": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1030, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Ram\u00f3n Rosales Alvarez. Profesor Asociado. Ph. D. Econom\u00eda Agricola, Oklahoma State University. Economista, Universidad Cat\u00f3lica. E-mail . rrosales@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2435": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1031, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Fabio S\u00e1nchez. Profesor Titular. Ph.D. en Econom\u00eda, Rutgers University. Filosof\u00eda y Literatura, Universidad de los Andes. E-mail . fasanche@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2419": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1032, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Rafael Santos. Profesor Asistente. Ph.D en Econom\u00eda, Yale University. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . rj.santos@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 4498": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1033, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Jorge Tovar. Profesor Asociado. Ph.D en Econom\u00eda, Universidad de California, Berkeley. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . jtovar@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 3401": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1034, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Miguel Urrutia. Profesor Titular. Ph.D. en Econom\u00eda, Universidad de California, Berkeley. B.A., Universidad de Harvard. E-mail . murrutia@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2056": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1035, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Hern\u00e1n Vallejo. Profesor Asociado. Ph.D. en Econom\u00eda, Universidad de Londres. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . hvallejo@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2437": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1036, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Daniel Wills. Profesor Asistente. Ph.D. en Econom\u00eda, University of Pennsylvania. Matem\u00e1tico y Economista, Universidad de los Andes. E-mail . d-wills@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2586": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1037, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Andr\u00e9s Zambrano. Profesor Asistente. Ph.D. en Econom\u00eda, UCLA. Economista, Universidad del Rosario. E-mail . ja.zambrano@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 5036": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1038, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>Hernando Zuleta. Profesor Asociado. Ph.D. en Econom\u00eda, Universitat Pompeu Fabra. Economista, Universidad de los Andes. E-mail . h.zuleta@uniandes.edu.co. . Extensi\u00f3n 2400": ["", "https://economia.uniandes.edu.co/index.php?Itemid=474&option=com_profesor&view=profesor", 1039, "2-9", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Ana Mar\u00eda Velasquez:                                                 : Profesora Asociada: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1000, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Andres Mej\u00eda:                                                 : Profesor Asociado: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1001, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Andres Molano:                                                 : Profesor Asistente: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1002, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Anne Marie Truscott:                                                 : Profesora Titular: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1003, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Carola Hern\u00e1ndez:                                                 : Profesora Asistente: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1004, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Carolina Maldonado:                                                 : Profesora Asociada: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1005, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Diana Rodr\u00edguez G\u00f3mez:                                                 : Profesora Asistente: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1006, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Eduardo Escall\u00f3n Largacha:                                                 : Profesor Asociado: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1007, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Gary Cifuentes:                                                 : Profesor Asistente: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1008, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Hernando Bayona Rodr\u00edguez:                                                 : Profesor Asistente: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1009, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Irma Flores:                                                 : Profesora Asistente: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1010, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Jorge Baxter:                                                 :     Profesor Asociado:": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1011, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Jos\u00e9 Dario Herrera:                                                 : Profesor Asociado: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1012, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Juny Montoya:                                                 : Profesora Asociada:": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1013, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Luz Adriana Osorio:                                                 : Profesora Asociada: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1014, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Maria Jos\u00e9 Bermeo:                                                 : Profesora Asistente:": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1015, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Mar\u00eda Teresa G\u00f3mez:                                                 : Profesora Asistente: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1016, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Mariana Tafur:                                                 : Profesora Asistente: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1017, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Nancy Palacios:                                                 : Profesora Asistente:": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1018, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Paula Garc\u00eda:                                                 : Profesora Asistente:": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1019, "2-10", 3], "<b>PROFESOR: </b>:                                                 : Pedro G\u00f3mez:                                                 : Profesor Visitante: :": ["", "https://educacion.uniandes.edu.co/index.php/profesores", 1020, "2-10", 3], "<b>NOTICIA: </b>Becas..: Conozca c\u00f3mo inscribirse.": ["", "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/", 1, "2-3", 3], "<b>NOTICIA: </b>CON LOS LENTES DEL L\u00cdDER..: Jack Denfeld Wood, una autoridad en temas de liderazgo": ["", "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/", 2, "2-3", 3], "<b>NOTICIA: </b>\u00a1LA CAR RECONOCE Y PREMIA A LAS EMPRESAS SOSTENIBLES!..: ...": ["", "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/", 3, "2-3", 3], "<b>NOTICIA: </b>SURAFRICANOS EN LA FACULTAD..: Stellenbosch University en Semana Internacional": ["", "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/", 4, "2-3", 3], "<b>PROFESOR: </b>Dr. Gordon Wilmsmeier: Profesor planta: g.wilmsmeier@uniandes.edu.co": ["", "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/profesores/nuevos-profesores", 1000, "2-3", 3], "<b>PROFESOR: </b>Gonzalez Ferrero, Maximiliano: Profesor planta: maxgonza@uniandes.edu.co": ["", "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/profesores/nuevos-profesores", 1001, "2-3", 3], "<b>PROFESOR: </b>Garc\u00eda, Jorge H.: Profesor planta: jh.garcia27@uniandes.edu.co": ["", "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/profesores/nuevos-profesores", 1002, "2-3", 3], "<b>PROFESOR: </b>Schnarch Gonzalez, David: Profesor planta: d-schnar@uniandes.edu.co": ["", "https://administracion.uniandes.edu.co/index.php/es/profesores/nuevos-profesores", 1003, "2-3", 3]}